\thispagestyle{empty} %La page de titre n'a pas de numéro
\setcounter{page}{0} %On remet donc le compteur à 0

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=3cm]{./__EXTERNAL_ASSETS__/logo_UTC.pdf}
\end{figure}

\vspace{3cm}

\begin{center}

{\color{jauneUTC}\rule{\linewidth}{0.8mm}}
\vspace*{0mm}

\Huge{\theUV \textasciitilde mémoire \\ \textbf{La Cryptologie}}
{\color{jauneUTC}\rule{\linewidth}{0.8mm}}

\vspace{1.5cm}
\Large{\textbf{\theauthor}} \\
\Large{Printemps 2018}
\end{center}
 
\vspace{\fill}

\begin{center}
    \includegraphics[height=8mm]{./assets/licence.pdf}\\
    {\small
    Ce document est mis à disposition selon les termes \\ de la \href{https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/}{Licence Creative Commons Attribution 4.0 International}.}
\end{center}

% \begin{myabstract}
% Ce document synthétise le travail et la réflexion sur le TD de XXX ...
% \end{myabstract}

\clearpage
